講下你第一份學生時期嘅兼職，同埋人工幾多

我先，做貨倉 55蚊一個鐘

28蚊一個鐘侍應

嗰陣岩岩完dse，未有最低工資，$30惠康收銀

電話補習 40蚊一個鐘

補習社
開頭45 過左一排加到50

蝗蟲移動45 返夠有500蚊bonus

韓燒 $36
個陣dse完 好明顯烚鳩我未返過工

跟車 $45

DSE完左第一份$35/hr

補習社補習
70蚊一個鐘

Giordano $45/hr

M記 $23

倉務文員 42

餐廳 $28hr

飲食$35

Ok店 31蚊

中五返咗兩個月侍應 $42

U記
40>50>60

甜水 50 三個月後 52

做補習社，60/hr

$25 係工廠大廈做pack箱 應該係08/09年

$28外賣仔，做左一日後老豆塞左$2000比我叫我唔好返。

糕餅舖 40$個鐘
但喺係返過最開心既一份工

暑假返日本餐廚房 $23/h
一個月都係得6k

救生員 6x 個hr

旅行社 計埋飯鐘$26.5
但學到好多嘢 同事都好好

22蚊 coffee shop
每日返10個鐘都唔過6千

H&M
$40 做左2年＞$45

綠色logo個間coffee shop, $36, 好忙但番得好開心
之後就米老鼠公園, $58定$60, 好hea但啲同事好仆街

8 年前， 40蚊個鐘

做lab

外賣仔，25蚊個鐘

35 kfc

侍應 20

包裝 $25一個鐘

16歲 32蚊 侍應

17歲 游泳助教 $50/hr

教琴 250一個鐘 一星期得一堂

Same 樓主咩倉

地盤 700蚊一日

美心 $17/hr

35/hr 電腦鋪

40蚊一個鐘，每日返11個鐘，
有lunch同tea兩餐免費叫外賣食，
榮華月餅果期既臨時工黎，要連續返15日

M記 20蚊

$25蚊

SSP電腦大舖維修部

中三返茶餐廳$30
已經冠絕全班

19日本餐廳$40個鐘

送貨 $60

大家樂, 16蚊個鐘

歇腳亭 32$ 沖野飲沖撚到手都斷

度假村 助理導師

272蚊一更 朝8午3 午3晚10

文員仔 35蚊粒鐘

包裝
唔記得28.5定30蚊一粒鐘

KFC 18蚊個鐘

中大民意調查 55

商場攤位遊戲 25/h

一樣

KFC $14/hr

15 M記

8.7k，返一間集團式嘅上海餐廳，辛苦到pk

8.7k 番中環一間百貨

商場詢問台 50/hr

痴膠花 5蚊日

清潔工程 80~120/hour

有最低工資仲番M記果啲垃圾工
真係正戇鳩仔
利申 50蚊一個鍾 甜品廚房
平時負責吹水，睇女，玩手機同食野

美心廠60

第一份33.5 做味精拉麵

教育中心 80/hr

天仁 45

私補 $80

DSE仔智力真係特別低
第一屆DSE 2012
最低工資2011實施

考完dse 做會所45/hr 全職時間 主要工作比鳩客屌

返左一日商務臨時工，同班fd去，$34/hr，去人哋中學賣訂咗嘅教科書，超級輕鬆，包午餐，做咗8個鐘但係個呀頭出11個鐘嘅糧

派傳單
$20

補習 70/hr 但1日返得個半鐘

補習社 $50/hr
D細路跩到

大台寫配音稿
套劇長d 就收貴d

45蚊文員仔
一做就做左四年大學生涯

KFC $17
但收銀d女一個二個都用名牌袋

我都係

32 一壽司

7仔
$21
10年前

雪糕鋪 40蚊一個鐘

圖書館summer student helper 少個$4000一個月

數字台電話公司 $50/鐘

人口普查 半個月$12000

巴西燒烤 $2x 即日pay

shell 入油 $33

35蚊濕鳩sales， 齋企唔洗做

25蚊送信仔

些粉$29.5

60, u lab. helper

啱啱完dse返國泰pack飛機餐
32.5/hr 包飯鐘錢同午餐
朝8晚5 有時會問人o唔ot
Ot 都係咁多錢

大x活 $13粒鐘

教公公婆婆玩電腦 $50

診所 $42 當我奴隸
呃左我$5000幾蚊

戲院 35/h

15歲嗰時返，30/hr

36 惠康

45/h waiter

宜家補習輕鬆好多

80/hr

外資企業legal clerk

迪士尼 61蚊一個鐘

但車費好貴……

做過倉得30蚊玩

書局倉 36/h

kfc $15/h

$28 台式飲品要送外賣派傳單 做到喊

順豐 $50/hr
每日返10個鐘
返去冇野做，超hea

2011年已經有最低工資

係政府做pt, 30蚊個鐘
畢業之後真係考到做公務員

做家訪員90蚊一個鐘，但唔係做全日

裝修 500一日 朝9晚6

$50/hr 中四個年返海鮮酒家 俾人撚狗咁撚

美心西餅廠 , 果陣唔知係咪急住請人,去到50蚊個鐘 一半時間生產線,一半時間係冷藏庫食野

又一城amc
24/hr

日式廚，$38

$30蚊 侍應

$30 2012年 戲院

讀緊書個陣未做過野

同你一樣

扮公仔，60蚊一個鐘。

叫做補習,但係做托兒所野齋坐 70/hr